致台灣人

你們的一票是決定台灣的命運
蔡英文可能不是最好的總統
但她是唯一堅決不受到中共任何控制的人，堅決擁抱台灣的自由民主
作為香港人，我們不想看到台灣變成下一個香港
所以請你地，將這一票投給她

光復台灣
光復香港

香港人上

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

蔡英文

English Choi